日落帝國決定佛系抗疫

唔檢測，唔停課，唔叫停大型活動，時候到了，疫情自然完結

死淨嘅人就有抗體

達爾文天擇演化對面中国支那武漢肺炎

同二次大戰初期一樣，以為輕鬆應對...

做咗野，出完文件話分四個階段，諗埋最壞情況係要出軍隊維持治安
但爆都咁都未係時候入第二階段
出完文件當做咗野

繼續踢英超
唔怕

送晒啲患者去北愛就啱
反對脫毆吖嗱

BJ表示：物競天擇，適者生存

Yes Minister睇過未？跟本一鳩樣

Open government

史上最大型達爾文實驗
病而不死是為神

唔檢測，唔停課，唔叫停大型活動，時候到了，啲人死咁啲，疫情自然完結

喂，呢期回力鏢好猛喎

西班牙流感又真係咁樣停左

代價5億人感染

代價大左啲咁囉，沒事兒，沒事兒

痴撚線

有BNO，唔驚！

BJ